[十一賀佢老母]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之NBA Finals (229)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

話說明天大家出去定睇波